唔需要去到10點後至散水

由4點一直到12點, 又有黑社會伏，又成日俾人停鐵路, 又難走

完左晚飯時間未走 ,行人又多, 有咩問題

逞強都要聰明D 道氣谷住所以唔走又中計